呢一刻阿仙奴fans既狀態

可不可以不要走

身邊d 阿迷朋友 真係差唔多個個都係咁

想講不要走